乜原來超速唔一定告？

收到信叫交司機，填完寄返返去，成3個月都無回音，係咪即係無事？

係 跟住過多三個月就會收到傳票上庭

驚就打上去問番個officer,上次試過

可能會話收唔到你封信，叫你交多次

試過一次 佢寄信黎話查緊 但係唔洗交司機名住喎
之後乜事都冇

同佢講趕住去交收張黑豹飛 就會冇事